你想番去最愛既人身邊,但你準備同另一個人結婚行禮 你會揀咩？

即刻走人真係好樣衰
但結完再離又好似好on9

你會點揀？

即刻走人
結完再離

利申 即走

即走啦 都有決定啦